台大訪問生

有冇巴打成日申請到台大訪問生

會唔會影響到香港個degree

由12月頭去到1月頭咋，如果你停左sem咪唔會

成功*

LM

報左但未收到email

有

20分鐘前收到，再等下啦

好想去，嗰心囉囉攣

等雨 呢幾日會收到 我都係今日收到

唉屌，我好似唔記得比申請文件

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

佢要你sd email俾身分證 passport 個啲

留嗰tg得唔得，想問野

有冇同路人傾下

Hi

巴打諗住幾時去

屌唔記得交申請文件

去左第二間

你班仆街都係去食台妹 屌

我都係啊